而家仲開緊工班狗係咪今朝踩到而家嘅同一班人？

祝你哋聽日都收唔到工